【港版國安法】《WSJ》：美不欲損港金融地位 制裁措施或針對中層京官

【港版國安法】《WSJ》：美不欲損港金融地位 制裁措施或針對中層京官

美國仍在斟酌如何就中國強推「港版國安法」採取制裁行動之際，美國《華爾街日報》（WSJ）周日報道，美國正在研究有限的選項，避免損及香港金融制度以至美國利益。

報道引述消息人士，特朗普政府官員上周四在白宮開會，討論有關香港的計劃，一名官員表示，官員本周初會再開會，可能宣佈制裁及其他措施。

有官員和分析員認為，香港的全球金融中心地位正正限制住美國的選項，指出對香港金融系統採取重大行動，恐怕受影響的會是美國、西方以至香港的公司和消費者。不過，若對中國官員採取針對性的制裁，或對香港製造產品實施貿易措制裁，效果始終有限。

⋯⋯

報道引述兩名消息人士，指有國務院官員討論過摧毀聯繫匯率以削弱香港的金融中心地位，但美國一名政府高官表示，針對港滙的行動，至少在短期內不在考慮之列。考慮到武漢肺炎疫情重創全球經濟，許多美國經濟官員都反對實施重大金融制裁。

⋯⋯

全文請前往蘋果

玩撚完

原來係中國制裁我哋

大 豆 侵

中国一早知道係咁，所以推國安法都未擔心過

急召愛侵力

樓主五毛放負
拉

愛侵力：侵B睇埋法官點判第一單國安法案先

廢
香港又贏

等法案通過
等180日
等兩會
等國安法通過
等條文出
等九月選舉
等第一單判

仲要等咩

pr公司己經有新job 唔撐trump

真係玩撚完

垃撚圾

成版blocked user

大豆侵

陳雲根Fans : 皇天擊殺

第一單上訴
第一單入獄
第一單出獄

chinajoe 10 舊屎
大豆侵應該9.5舊

泛民又然

成功爭取減少制裁

可以名正言順叫大豆侵

等左差唔多成年

垃圾

共產黨就係知道你會船頭驚鬼船尾驚賊咪唔怕你囉

做到咁樣衰 難怪冇國家怕你

其實唔撐trump同pr/五毛有乜必然關係 反中已經係美國政壇一致共識，而家得trump反支咩 就算拜登唔想反中，黨內同民意都會迫佢反啦

推 你若放棄 誰衛我城

再係咁，選China joe同美帝攬抄好過

左一句五毛，右一句PR果d

有冇反醒過自己同藍屍廢老有咩分別？

A

雷聲大 黃豆少

佢地係咁，呢班咁既撚屌同啲支持習近平班支那小粉紅根本無分別，郁啲就話你五毛pr，全美國得你trump一個反支咩，民主黨黨內民調超過六成黨員支持反支佢地睇唔到？憑乜講幾句trump不是就話人五毛pr

actual news or guess?

白宮官員Fox news表示Trump 對於香港將有行動，行動，行動！

依個係利益既世界
講到錢咩野都行埋一邊

要比時間自己人走資同走難

唔係大豆侵，係垃圾侵，唔怪之3萬隻畜牲都唔撚怕你

屌你老母

話說係咪有堆泛民去美國遊說嗰陣叫唔好制裁香港既金融中心地位

起碼要制裁港官先有用

china market! china labour! renminbi!

跟著Trump 會話： This is FAKE NEWS！

WSJ邊次中

你唔打爆支港個金融，做個閪咩
根本無用

香港人即將死亡，
美國無出盡力

放心
香港人仲有最後殺手鐧
35+

換美金 換美金 換美金

袁伯伯做到野未

太軟弱了

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #移民走資 #馬格尼茨基人權問責法案 #香港自治法 #國際戰線 #一國兩制已死

WSJ=US01

WSJ is fake news

中國最多就係人
黨官制裁極都制裁唔完

是但啦, 郁手先得架, 得個講知, 駱夏柒婆仲笑緊

唔洗擔心我地啦
大大力屌落黎

即係制裁無料到
都係唔好期望咁高

生癌五毛食屎啦

正常都應該等想走果班外資同香港人帶走曬d錢，先會搞聯繫匯率，唔會一開波就搞

大豆侵非浪得虛名

金融戰既斬首行動

依d post 一定有特定幾條友 一堆人黎唱淡

WSJ仲有鬼內幕消息咩

如果屬實
咁就真係我哋自炒
而唔係攬炒

美帝紅媒Fake

唉
支共心諗睇死你唔做 真係瞓係到都贏

武肺死十幾萬人，都不及大豆重要
所羅魚第幾次水連灯仔

Soybean trump

依啲post一定一致唱淡 保持隊形